有冇ching覺得乾貴士啲控波好撚屈

啲波底好到

葵新伍

佢個乾字係讀"乾"定'乾'?

點解日本後衛會喺自己禁區頂用 施丹轉身

乾

應該係'乾:喎

我叫乾隆做乾隆嘅ok?

我都係讀乾

我平時叫開乾
但係人地話要讀乾
不過我聽開又係乾
我都唔知讀乾定乾
岩岩聽講波佬講乾
我就知道我應該讀錯個乾字
點知我打比MISS佢又話唔係讀乾係讀乾

到依一刻我都仲係好迷惘
到底係乾定係乾?

幹

果時細個唔識讀左乾，之後問返啊中文老師先知係讀乾，柒到

勁到

射波都勁

傳射控都有
全能到仆街

日本美斯